# vue-dz-5

Использовать https://jobs.github.com/api

Сделать "клон" https://jobs.github.com/positions

Для старта проекта использовать Vue Cli 3 (или шаблон Vue Cli 2)

1 страничка с формой поиска вакансий,

получаем 50 вакансий

внизу кнопка делает запрос за след. порцией вакансий,
если вакансий меньше 50, кнопку не выводим

ссылки на одиночные вакансии пока оставлять пустыми

Для запросов использщуем fetch API, пример в проекте с jobs, или в bookmarker (сохранять в  local storage ничего не надо)
